MOG (1942)

點解可以甘垃圾

笑撚死，新股上市插一半

廢到

今日見識到最廢既新股 上市黎做咩？

0.5想入

收市前1分鐘穿俾你入

0.53 入左

點解仲有咁多貨

得老散大大力沽貨 無大戶買貨

0.5 3.8M 食曬

半價 賣盤?
第一次見新股第一日咁操作

0.5買了

啲大股東中閪廢炎？ 全部散戶沽到隻股第一日斬半

又減價呀 垃圾新股

0.5都穿埋

我都系

隔日斬左啦

仆街 我依家溝貨即日斬 咁垃圾都有

好撚嬲